social media 文宣組準備

即刻揾定今日嘅相
盡快po上Twitter
要記招前就要煲大佢

一定要起DUM人落橋個阿叔底呀！！！

CWB施放多粒催淚彈，多名popo沒帶面罩感不適

金鐘直播有人比狗打到失去知覺

(屌你老母) 將已被捕手足單手址起再扔落地

冇出到去既所有冷氣軍師同我上TWITTER 文宣